Ig個推薦Follow功能真係垃圾

本來心情已經好差 開Ig黎八掛下
屌 下面推廌Follow人果度 竟然彈左我鐘意左幾年條女出黎 Icon係佢同Bf攬住合照
真係On撚9 之前先特登Unfollow完 睇完乜撚野Mode都無晒
即刻Del撚左個垃圾Apps 再買返堆酒飲麻目下

Airplane mode試下

我係彈咗ex出嚟

推薦follow呢樣野真係
其實呢班人就係你一直避免去接觸嘅人

成日見到啲勁黑人憎既人

So sad

係咪講緊既係探索用戶果到

好彩比人block左唔會彈出黎啫

究竟哩個「推薦」係根據d咩黎排？